點樣驅走女友身邊的追求者？

個男仔係我同我女友嘅common frd嚟
之前同過我女友示愛
嗰時我叫女友自己諗點覆佢
之後佢話解決咗 但就冇講俾我知點覆
Nvm 過咗幾個月
啱啱聽佢提起佢ig story
先發現佢原來set咗我女友做摯友
（因為我睇唔到段Story）
個男仔而家剛剛同我哋另一個common frd一齊咗
但就我所知 佢都重有同我女友keep in touch
其實個男仔係咪好大機會餘情未了？
作為男友有咩嘢可以做？

你驚呀？

睇落冇乜野，摯友都唔俾？

搞大你女朋友個肚咪得

簡單直接

其實真係諗唔明呢d人咩心態早排有條仔知我條女有拍拖但都照表白 俾我條女拒絕完都仲繼續R水吹 但明明一d都唔熟唔覆佢都仲問係咪真係諗住覆都唔覆

身邊無追求者既女仔你又睇唔上眼啫

樓主使唔使咁自卑

啲厹係咁拒絕完繼續煩你
諗住有一日可以傾出感情

你條女真心鍾意你佢自己會趕走佢地

呢D野要靠你女朋友Lo, 如果你女朋友都唔鬼理佢，Keep乜鬼in touch 姐

你做好自己先啦

唔關自卑事
唔通啲獅子搶地盤爭女又係因為自卑咩

你有料既駛咩驚人搶走

啲女人成日覺得 做朋友啫 冇嘢嘅 人哋都有女啦
但係身為男仔唔知啲厹諗咩咩
利申：已經估中過佢身邊幾個男仔想追佢

我會用唔同技巧擊退身邊所有想pm我既男性😂

不過你地其實係愛情觀，諗法有差異喎⋯⋯拍左幾耐呀？

溝左個追求者佢囉

先解決條女

Send你條女幫你含撚口爆片比佢

你條女肯定冇拒絕佢

準備帽

朋友妻，咪走雞